一人一個認為男仔最吸引嘅地方

一人一個認為男仔最吸引嘅地方
我先-高度

身型

鬍鬚

碌鳩

巨乳

聲線

銀包

鼻型

Pat pat

眼

腿
手

錢

智慧

高度

笑容

肚腩/肥仔波

身型，特別係手指同腳

喉核

上進心

樣

身型
利申：矮瘦撚

身家

層樓加我名

側面

風度

腿

高度
大手掌
小小腹肌

髮型

手指甲

夠橫夠高大

性格

銀行戶口 無人講

恤衫 西裝

[quote]一人一個認為靚仔最吸引嘅地方
我先-高度

肌肉

有反叛氣質嘅才子
例：

竟然無人講才華

厚厚既背,膊頭

留名

表示手控
最好有明顯青筋

識彈琴 當然唔係扮型彈pop果d
淨係睇外殼外表完全係膚淺

有心彈 唔係扮型果隻d氣質就算幾高幾型都比唔上

長JJ

有返咁上下年紀少少滄桑有一兩條抬頭紋嗰啲男人

手臂嘅青筋

靈魂

打機勁

我有講㗎

無損佢在我心中地位 才子

肥仔波

頭油

鼻屎既色澤

著恤衫
但前提係你要有身形

一樣

側面吸引

挑機

全部都係巴打留言

kurt cobain

溫柔， 體貼， 有幽默感
理想型係劉在石

強壯既手臂

全撚部巴打嚟

其實咪姐係樣⋯